# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-06-04 16:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\templates\invite.html:6 .\templates\register.html:6
#: .\templates\sorry.html:6 .\templates\thanks.html:6
msgid "Linsanity 2.0 – Redefining Success"
msgstr "林書豪旋風2.0 – 成功的再思"

#: .\templates\invite.html:14
msgid "Congratulation!"
msgstr "恭喜！"

#: .\templates\invite.html:15
msgid ""
"You have successfully registered for the ticket for Linsanity 2.0 – "
"Redefining Success!"
msgstr "您已經成功登記「林書豪旋風2.0 – 成功的再思」!"

#: .\templates\invite.html:18
msgid ""
"A confirmation email has been sent to your registered email account, in "
"which you will be provided with a QR code which serves as an electronic "
"ticket for your admission to the Event.  Each QR code only permits the "
"entrance of one individual, and it must be presented and verified at the "
"entrance before admission. Once it is used, the QR code is cancelled and is "
"no longer valid for the admission of anyone later."
msgstr "一封確認登記的電郵已經發送至您剛才登記的電郵戶口，內有QR碼，作為活動當日進場"
"的電子門券。您必須在入場時展示這個QR碼，以供掃描。每個QR碼祇供一人進場，一經"
"使用，該QR碼即會被註消，不能再供其他人使用。"

#: .\templates\invite.html:21
msgid ""
"Do you wish to recommend your friends to register for the Event? Please "
"insert their email address below:"
msgstr "您希望邀請朋友一起參加是項活動嗎？請在以下空格填上他們的電郵地址"

#: .\templates\invite.html:21
msgid "maximum: 10 email addresses separated by “;” or Space or Enter"
msgstr "最多十個，每個電郵地址之間，以“;”、空格或者輸入鍵來分隔。"

#: .\templates\invite.html:24
msgid "SEND INVITATIONS"
msgstr "發送邀請"

#: .\templates\register.html:15
msgid "Linsanity 2.0"
msgstr "林書豪旋風2.0"

#: .\templates\register.html:15
msgid "Redefining Success"
msgstr "成功的再思"

#: .\templates\register.html:16
msgid ""
"Please fill in the online form below to register for free ticket for "
"“Linsanity 2.0 – Redefining Success”"
msgstr "請填妥以下電子表格，登記索取「林書豪旋風2.0 – 成功的再思」電子門券"

#: .\templates\register.html:21
msgid "Name:"
msgstr "姓名："

#: .\templates\register.html:26
msgid "Email:"
msgstr "電郵："

#: .\templates\register.html:30
msgid "Which tertiary institution are you studying?"
msgstr "您目前在哪一家香港專上學院就讀？"

#: .\templates\register.html:42
msgid "SIGN UP FOR TICKET NOW"
msgstr "前往登記"

#: .\templates\register.html:61
msgid "To display normally, Chrome, Firefox, Safari or Opera are preferred."
msgstr "為了正常顯示，請使用Chrome、Firefox、Safari或者Opera流覽器"

#: .\templates\sorry.html:15
msgid "Sorry, your email has been registered!"
msgstr "對不起，您的電郵已經被登記了"

#: .\templates\sorry.html:18
msgid "Oooop! All the tickets have been taken!"
msgstr "噢……所有門券已經送出！"

#: .\templates\sorry.html:19
msgid ""
"Thank you for your interest in the Event.  However all the online tickets "
"have already been taken."
msgstr "感謝您的參與，可惜所有門券已經送出。"

#: .\templates\sorry.html:20
msgid ""
"You may still participate in the Event remotely by viewing the live webcast "
"at the following webpage:"
msgstr "您可以在當日透過以下網站收看即時轉播："

#: .\templates\thanks.html:14
msgid "Thank you!"
msgstr "謝謝！"

#: .\templates\thanks.html:15
msgid ""
"Your friends will receive an invitation of “Linsanity 2.0 - Redefining "
"Success” with register link inside."
msgstr "閣下邀請的朋友將收到「林書豪旋風2.0 - 成功的再思」的活動資料。"

#: .\tickets\forms.py:6
msgid "Chinese University of Hong Kong"
msgstr "香港中文大學"

#: .\tickets\forms.py:7
msgid "City University of Hong Kong"
msgstr "香港城市大學"

#: .\tickets\forms.py:8
msgid "Hong Kong Baptist University"
msgstr "香港浸會大學"

#: .\tickets\forms.py:9
msgid "Hong Kong University"
msgstr "香港大學"

#: .\tickets\forms.py:10
msgid "Hong Kong Polytechnic University"
msgstr "香港理工大學"

#: .\tickets\forms.py:11
msgid "Hong Kong University of Science and Technology"
msgstr "香港科技大學"

#: .\tickets\forms.py:12
msgid "Lingnan University"
msgstr "嶺南大學"

#: .\tickets\forms.py:13
msgid "Open University of Hong Kong"
msgstr "香港公開大學"

#: .\tickets\forms.py:14
msgid "Other tertiary institution of Hong Kong"
msgstr "其他香港專上學院"

#: .\tickets\forms.py:15
msgid "Others"
msgstr "其他人士"
